[重開]十月一日，覺醒嘅香港人面向旗桿肅立，黑洋紫荊旗徐徐升起，眾人唱嘅係《願榮光歸香港》

今日係九月九號，我知而家講十月一號係有啲早
最近運動焦點似乎好散亂，大家比一個又一個黑警濫權同政府冷暴力激到嘔血
但係似乎又無咩行動，又或者香港人已經唔知點做，呢啲惡人先會得到應得嘅制裁
香港人要點做先可以迎來期望已久嘅自由同正義

不論是撤回惡法、獨立調查，還是撤回暴動、釋放義士，甚至是真普選
我地認為我地應該得到發聲不被打壓嘅權利，我地要求參政嘅權利
五大訴求嘅核心，從來只有四個字：
還政於民
但係我地又明白，只要係中港二共打壓之下，香港人永無出頭天
還政於民嘅前提，就係
香港自主

香港人嘅民族意識已經抬頭，要我地唱番中國國歌認自己係中國人已經無乜可能
因此係十月一日，我希望可以有個屬於香港人嘅升旗禮
係升旗之後，我地可以朗讀我地對於政治嘅訴求、宣言
話比全世界知，香港人為左保護自己嘅文化、民族
為左香港人應得嘅自由同公義，我地立定決心要奮戰到底

呢個方法可能未必可以對準政權
非常和理非 甚至係非常無謂
但係運動去到今時今日，香港人需要呢點鼓舞重振旗鼓
重新認識、𨤳清自己嘅追求
接下來先可以係凜冬之中繼續燃燒烈火

十月一日
升香港人嘅旗
唱香港人嘅歌
讀香港人嘅革命宣言

有無手足認同想搞？

自推一下先

頭先開錯台

有無手足認同就推下啦

有幾多問題要諗架，例如係邊度搞
有無樂團幫手

煙花緊要啲，朝早唔駛搞咁多嘢

繼續推到大人回為止

今時今日要有人理真攰

或者929搞都得啊

推上熱門

有無人睇到

想像下個畫面！！

重點係透過呢個香港人嘅升旗禮宣示我地嘅決心
宣讀革命宣言

十月一日 係好重要既大日子
一定要有咁大搞咁大
搞到好好睇睇
搞個大型活動 賀一賀佢

推

啱啦手足
滅化人志氣
長自己威風

推推先再

咁要諗方法守得住個場先
或者遍地開心式咁做
不過建議十一做多啲，撞正日開心啲

P牌幫推呀！！10.1 一齊搞大佢

搞，一定到，說好送大禮比支那狗，唔係唔搞嘛

暴大球場
自己覺得大學應該安全

啱啱太古都咁激動人心
十一每區幾萬人升旗唱